原來00後真係低能.....時間觀念都無

今日我叫隻00後幫手做少少野
11點比佢做 我話3個鐘後比番我啦...
11 12 13 我1點問佢 有未呀？
佢話 下 乜唔係2點咩
我個時真係暈左 佢解釋11點 3個鐘後係2點 12 13 14
00後係咪傻架你 你痴撚線架

岩牙
on9 00後

樓豬，11點俾人，3個鐘後係2點，係你on9，仲話鳩人

樓主rip

樓豬係咪都係00後

庇護工場？

樓主夠10歲未

要00後教返你轉頭

Show Blocked User - 門關起的一剎
太弱智

計埋Lunch hour

依家D腦細真係低能
佢11點俾份野我做 叫我1個鐘後交俾佢
點知佢俾完份野我就即刻問我話佢佢野呢？
我心諗唔係12點咩
佢話11！ 1個鐘
依家D腦細真係on99

連登派下膠唔係唔得，但呢個太低質喇，blocked！

好低質

00後真係垃圾之中既垃圾

利申：90後垃圾

樓主庇護工場番工都咁撚串

假膠?

樓主學前班?連手指都未識數

樓主你走先啦，呢度我幫你頂住啦

呢個高汁

1點-2點係lunch time
2點交即係1點交, 樓主無錯!!

佢都冇講明係寫字樓工，依家好多工係自由食飯，成班出哂去食飯邊個做嘢